添馬公園現場

First aid手足講得好好
大家唔好因為有人死先團結一晚

依家先有即時討論區

連登已死

阻膠：唔好比位人入取消區選！要休息！

但係聽得明嘅都唔多

cls
輪姦推落樓都冇人出

喊到癲左

幫幫手airdrop 11/11 罷工

真係拎刀又俾人笑係做戲

割少啲𥱊，捉少啲鬼

連登軍師呼籲人地唔好去嘛

見到隻白色蝴蝶 不停係手足中間飛
仲停左幾個手足既背脊
我覺得一定係周同學
佢一定望住我地 希望我地幫佢堅持走下去
好檬

推

香港人

跟我個名好嗎 香港人

搞加泰集會係鬼，打狗係鬼，割狗頸係鬼，背囊有螢光棒係鬼，行刺何妖係鬼
根本成班人本質無變，自己唔敢諗唔敢做就覺得無可能
全部人一定要好似自己咁撚廢先係同路人

唔洗殺狗 至少應該勇武既時候應該勇武

好！！！

今日有冇活動

去哂現場

gphone

又係騙子河童

推推推
有班人係好心 但由蒙面法到 加泰 到而加都係
吹淡風
咩叫勇武唔好出
唔係話和武一家咩

Gphone

香港人，報仇

g phone好似肥左

碌左陣熱門都見晍到

聽到喊。。。

聽緊人講耶穌啊

Block得

Push

Gphone之前個位手足講得好好

真唔想每日一個周同學先集到人
唔好淨係著眼喺d實體嘅嘢
睇電視見到有人死先識得嬲

突然之間好想信耶蘇

真係好sad

舊約年代既士師絕對唔係和理非

不反去到幾點？

9

冇用 黑警殺完人姦完人毛都冇少條

不如大家投降啦 香港人搞唔到革命

圍完爐就好散啦

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

連登女神探

Show Blocked User - Maguire

從來沒有一刻咁憎恨自己嘅無力
FA手足多謝你令我保持憤怒

清場未

啱啱個女人講嘅影片係炒車片？

願安息

唔係

得翻十幾日 想贏區選入

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

有冇人開返光影個度用PS較黎睇

好撚多人

up

仲入唔入到？而家出緊黎

有一幕 CCTV影到 有下閃光
應該係周同學跌落去個下

呢位女士 較到最光好去睇個一度
發現佢唔係直落 係訓住落

聽得清，但唔係好明佢想表達嘅意思

其實連登先係最大分化

佢想表達
自己跳唔會咁樣訓住落

之前入連登，同新聞公布周同學出事位置都係講過非有線新聞影嗰一個位喎…周同學位置係影片嘅對面

有線影嘅係黑警放催淚彈位置…有圖清楚好多…

希望佢可以出post
好多人遮住
我睇唔到

有張cap圖疑似係墮樓一刻,
話似係打橫跌, 唔係跳落去

真話真係好難聽 但sad but true
一日唔敢全民勇武 出黎都只係哂鳩氣

返去睇返直播都得
佢畫左佢睇到既野出黎

入到

但係無人死香港人就會淡就會習慣

金鐘咩出口入去最快？

從來都唔係慣
而係將抗爭帶入生活

A出口

呢個時候仲信連登

一定要團結呀香港人

你講完呢隻蝴蝶既一舉一動，又想喊了

好聽d咪就係咁
難聽d咪懦弱 自私

又係劉生申請 做實事

一直都在 為手足爭取公義嗎！
你願意為公義冒險ma !

@vvovv2019
組隊

push

其實我覺得香港人唔係分化
係卧底警曱藍絲成日隨時出沒行兇
而係大部香港人都冇任何攻擊力, 直頭防禦力都係負

其實搵少少真係有野分享既人上去講得唔得

係,
佢地傷人冇罪,
我地連自衛都係罪,
痴撚線個社會

推推推推推

講得最好真係first aid

團結呀

專業申請師

本身都無留意
但見到佢停完前面果個拎住無印袋既巴打
又見佢停左係個女仔度
默哀果陣佢又停左係地下拍翼
可能係我多心既.....

前線巴把聲take care

V煞巴好振奮人心

有第三聲 有啲好笑
我鍾意佢

中山公園有一eu一豬 手足們小心

電話響

兩次

葵涌警署岩岩出左隊防暴同大旅遊巴
20:00

台上前線手足留意！短時間cut 兩次來電，狗已經查到你係邊個！快走！

台上講野前線手足留意！短時間cut 兩次來電，狗已經查到你係邊個！快走！

推到有人話佢知

推！

身在現場，fa手足好中point ，真係無地自容

改得好
原來八月嗰陣已經有人同我一樣

除非太空卡

但係香港人係得一日貨仔

推，有冇現場手足睇到傳去俾佢知呀

白蝴蝶/飛蛾 細細個聽過話有可能係先人/已故既人變既，都係思念既一種方式

幾點完

推呀

西環嗰邊已經有幾架狗車 好多防暴 大家務必小心

😢

同意

A good website for English newsfeed on Hong Kong

頭先見到有3架狗車係尖沙咀出發 其中一架帶晒面罩黑衫

已fc

今晚好重宗教味 警狗

九點半好似

屌 諗起就眼濕濕

background music幾好聽

唔想再聽到了

pray for hk

仲勁過催淚彈
完全忍唔到

Airdrop 唔知點解唔work
已經一個月

次次大型集會
出面都有個阿叔開大咪自己嗌自己講野

淨係聽聲都知係好仔

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

邊間教會

好鄰舍北區

守護孩子

我地唔可以再輸啦

我會記得嫁

Rip

之前YELLOW object

信教真好 起碼心靈都有個寄託

係 今生只嫁前線巴
不過希望嗰位前線巴萬事小心

和平散場 小心便衣狗吊尾

唔好落單

我調返轉

信仰喺人最無方向無信念嘅時候係真係幫到手

守護孩子都係陳凱興發起

對唔住 驚自己會喊到崩潰唔敢去現場

宗教先幫到
612就係有詩歌先咁有效

上堂個基督徒都幾勇武

*台

曾義士係基督徒

好多謝守護孩子, 但我想講求上帝幫手真係唔係我杯茶....

611成晚唱歌

尊重返死者嘅信仰
我唔會求上帝
我只會求自己做更多

走果陣見到守護孩子係出入口守住，又有幾個black block手足守住d狗

忍唔住眼濕濕 靠大家守住我地集會

岩, 我都咁諗...要香港人做實事改變現況

利申喊到崩潰左
自認堅強嘅前線。

好後悔自己無去到

要平安回家

咁你行動左味？其實一路想知班屌人唔敢殺狗既人有幾撚勇，勇撚到而家都未聽過有狗死。

唔洗理佢
佢知名五毛黎

講係前線就證明到佢係有非法集結?

信教係好既
不過有時見到基督徒要形造一種哀愁的氣氛
又祈禱
打左幾個冷震

完左
宣佈今晚開打！

sorry岩岩miss左少少， 1230係有咩活動?

你知道有啲野係一定要有嘅

睇返推人段片見到後面果個埋柱前似伸手攞野……

假設，攞棍從後重擊，暈左伏在欄邊，順勢抬起雙腳推落去(雖然唔明點解要咁做)

面向下成頭血，盤骨碎，手脚冇斷骨，唯有以上情況先會出現🤔🤔

立場直播搞緊解放軍宿舍?

和平返屋企呀手足

手足 加油呀

唔好再分化喇
啱啱先講團結
樓上各位都係

屌自膠 想講安全返屋企

有膊頭有能力好男人
巴打實無事ge

只要係香港人，行一切可行之事

KE7247 大旅遊巴 政總開出

又無裝撩鳩佢哋做乜鳩

應該係狗用來check 身份

佢知道你乜身份
就可以搵人跟蹤搜證
唔好當POPO咁低能

有一刻眼淚就黎忍唔住

兔兔

講得太好了

大量狗車出動 癲狗次次交更都要出黎呃OT

重屌緊狗

咩環境 已走

唔係打就走啦 屌狗....

立場直播有百幾人留左係到屌狗

金鐘癲狗準備出閘 又玩賽跑?

手足 五個月 唔好再做高成本 低效益活動

推
唔好再講咩阻膠咩懦夫呢啲字眼
盡量忍下口 團結下得唔得?

尖沙咀海旁道一帶好多Green Objects
黨鐵A岀口同碼頭都有兩架豬籠車 唔知咩事

警總
兩大旅遊巴準備緊

軍營門口手足同街坊高危

包抄勢

尖沙咀重海防道一EU二豬籠

犬車已過灣仔軒尼詩道，睇方向想經海皮掉頭去金鐘方向？？

似係

手足啱啱先話唔好屌狗....

癲狗出籠了

真，我走嘅時候都叫其他人早啲返去，始終金鐘點講都係一個高危地點

又九成九和理非累死個幾個勇武手足

係好危險，仲要講緊添馬公園...

有個fa手足已經苦口婆心咁叫唔好屌狗，好心大家聽下啦

應該唔會有勇武去嘅，勇武手足咁聰明

見到有幾個

真係2130準時殺入添馬公園拉人

保持獨立思考啦，唔係有人屌就要圍埋一齊屌

防暴上返晒車